(1Q題) 知唔知咩國家嘅海盜最on9

係日本 ！！！

因為畢海盜 ( 北海道)

輕鬆 謝謝大家

李斯

李斯海盜

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有國家嘅海盜on9啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

認真post

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為冇國家嘅海盜最on9啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓主高質

10/10

唔洗問
一定又係李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為唔會有海盜係on9 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

仆街 答案係
李斯特城
李斯德林
李斯捷
李詩韻
李司棋
都唔會係李斯喇

李斯已經係一個memes

其待樓主出多啲iq題

好高質

英國 因為李斯特城

幾時出翻李斯汁數